★香港有US特別關係法，咁老美制裁支那，香港要唔要跟？

想知

求教

唔會

HK is china

當初侵侵要嚴埋歐洲鋼廠, 就係因為好多公司其實係大陸人開, 佢歐洲都唔怕會怕香港？